
==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:23:39.191Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "This Book is one place solution to all the needs of professionals and the AD banks for effective management and execution of Foreign Exchange law in India."
SUGGESTED: "This book is a one-stop solution to all the needs of professionals and AD banks for the effective management and execution of Foreign Exchange law in India."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:23:47.059Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Consistency
ORIGINAL: "Section 07 deals with all the provisions of appeal, adjudication and compounding under FEMA,1999, late submission fees and Enforcement Directorate"
SUGGESTED: "Segment 7 deals with all the provisions of appeal, adjudication, and compounding under FEMA, 1999, late submission fees, and the Enforcement Directorate."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:23:52.603Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Legal terminology
ORIGINAL: "The book deals in great details about Foreign Exchange Management Act, 1999 ('FEMA') being the major law regulating foreign exchange."
SUGGESTED: "The book deals in great detail with the Foreign Exchange Management Act, 1999 ('FEMA'), which is the major law regulating foreign exchange."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:23:57.057Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Legal terminology
ORIGINAL: "The book deals in great details about Foreign Exchange Management Act, 1999 ('FEMA') being the major law regulating foreign exchange."
SUGGESTED: "The book deals in great detail with the Foreign Exchange Management Act, 1999 ('FEMA'), which is the major law regulating foreign exchange."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:24:01.109Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Thanks for your appreciation for the earlier versions of this book and the other books."
SUGGESTED: "Thank you for your appreciation of the earlier versions of this book and the other books."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:24:23.597Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "With so much cross border transactions happening it serves a lot of purpose to have a book which is simplifies the fundamentals and is exhaustive with regard to law and regulations."
SUGGESTED: "With so many cross-border transactions happening, it serves a great purpose to have a book that simplifies the fundamentals and is exhaustive with regard to laws and regulations."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:38:33.039Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Shri Ashok Kumar Garg, Ex-Executive Director of Bank of Baroda,"
SUGGESTED: "Shri Ashok Kumar Garg, former Executive Director of Bank of Baroda"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:38:48.321Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Shri Ashok Kumar Garg, Ex-Executive Director of Bank of Baroda,"
SUGGESTED: "Shri Ashok Kumar Garg, former Executive Director of Bank of Baroda"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:38:50.235Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "for their kind guidance and blessings always."
SUGGESTED: "for their kind guidance and constant blessings."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:38:54.905Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "Would like to place my very big thanks"
SUGGESTED: "I would like to express my heartfelt thanks"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:39:00.541Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the love and motivation of"
SUGGESTED: "I gratefully acknowledge the love and motivation from"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:39:11.207Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the presence of"
SUGGESTED: "I gratefully acknowledge the presence of"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:40:14.047Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "Would like to place my very big thanks"
SUGGESTED: "I would like to express my heartfelt thanks"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:40:29.348Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "almighty"
SUGGESTED: "the Almighty"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:41:01.247Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the presence of"
SUGGESTED: "I gratefully acknowledge the presence of"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:41:10.787Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Shri Ashok Kumar Garg, Ex-Executive Director of Bank of Baroda,"
SUGGESTED: "Shri Ashok Kumar Garg, former Executive Director of Bank of Baroda"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:41:13.959Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the presence of"
SUGGESTED: "I gratefully acknowledge the presence of"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:41:18.093Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Role Model"
SUGGESTED: "role model"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:42:41.901Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the love and motivation of my brothers –"
SUGGESTED: "I acknowledge the love and motivation from my brothers –"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:42:55.133Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the love and motivation of my brothers –"
SUGGESTED: "I acknowledge the love and motivation from my brothers –"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:42:58.272Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: " Would like to place my heartfelt gratitude and respect to"
SUGGESTED: "I would like to express my heartfelt gratitude and respect to"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:43:12.822Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge and appreciate the dedication of much talented and dynamic team at Taxpert Professionals in particular"
SUGGESTED: "I acknowledge and appreciate the dedication of the very talented and dynamic team at Taxpert Professionals, particularly"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:58:04.375Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the love and motivation of"
SUGGESTED: "I acknowledge the love and motivation from"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:58:14.926Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the love of"
SUGGESTED: "I acknowledge the love from"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:58:20.350Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Special thanks to"
SUGGESTED: "I extend special thanks to"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:58:28.627Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge"
SUGGESTED: "I acknowledge"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T12:58:33.882Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Spelling
ORIGINAL: "Smt."
SUGGESTED: "Smt"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:02:12.123Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Spelling
ORIGINAL: "Smt."
SUGGESTED: "Smt"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:06:02.255Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "through almighty"
SUGGESTED: "through the Almighty"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:06:07.366Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Role Model"
SUGGESTED: "role model"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:06:13.961Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "Would like to place my very big thanks"
SUGGESTED: "I would like to express my heartfelt thanks"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:06:19.993Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Shri. J.P Gupta"
SUGGESTED: "Shri J.P. Gupta"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:06:23.701Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Mrs. Shyamala Gopinath Madam"
SUGGESTED: "Mrs. Shyamala Gopinath"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:06:31.753Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "Would like to place my heartfelt gratitude and respect"
SUGGESTED: "I would like to express my heartfelt gratitude and respect"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:06:50.129Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "for their kind guidance and blessings always"
SUGGESTED: "for their kind guidance and blessings"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T13:12:45.479Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "Acknowledge and appreciate the dedication of much talented and dynamic team"
SUGGESTED: "I acknowledge and appreciate the dedication of the very talented and dynamic team"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:08:21.682Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Spelling
ORIGINAL: "Lt."
SUGGESTED: "Late"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:08:28.148Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Spelling
ORIGINAL: "Smt."
SUGGESTED: "Smt"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:08:32.260Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "who is there in everything I do and who remains my Role Model."
SUGGESTED: "who is present in everything I do and who remains my role model."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:08:35.000Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Would like to place my very big thanks to"
SUGGESTED: "I would like to express my heartfelt thanks to"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:08:37.362Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Respect to"
SUGGESTED: "I express my respect to"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:10:38.354Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the love of my kids –"
SUGGESTED: "I acknowledge the love from my kids –"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:10:41.384Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Special thanks to"
SUGGESTED: "I extend special thanks to"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:11:08.534Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge and appreciate the dedication of much talented and dynamic team at"
SUGGESTED: "I acknowledge and appreciate the dedication of the very talented and dynamic team at"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:28:36.644Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Spelling
ORIGINAL: "Smt."
SUGGESTED: "Smt"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:28:38.108Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "through almighty"
SUGGESTED: "through the Almighty"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:28:39.324Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Role Model"
SUGGESTED: "role model"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:29:34.128Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "Would like to place my very big thanks"
SUGGESTED: "I would like to express my heartfelt thanks"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:29:49.384Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "for his continuous guidance, love and support."
SUGGESTED: "for his continuous guidance, love, and support."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:29:53.318Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "Would like to place my heartfelt gratitude and respect"
SUGGESTED: "I would like to express my heartfelt gratitude and respect"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:30:01.136Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "for their kind guidance and blessings always."
SUGGESTED: "for their kind guidance and blessings."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:30:02.618Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Dr. Sanjeev Kumar Gupta, Rajeev Kumar Gupta and Praveen Kumar Gupta"
SUGGESTED: "Dr. Sanjeev Kumar Gupta, Mr. Rajeev Kumar Gupta and Mr. Praveen Kumar Gupta"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:30:03.868Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "CA. Ankit Shah and CA. Shyamli Sharma."
SUGGESTED: "CA Ankit Shah and CA Shyamli Sharma."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:30:05.390Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Suvidhi Bhushan and Vedansh Bhushan"
SUGGESTED: "Ms. Suvidhi Bhushan and Mr. Vedansh Bhushan"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:30:06.728Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Grammar
ORIGINAL: "Special thanks to Taxmann and their Editorial team."
SUGGESTED: "Special thanks to Taxmann and its Editorial team."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:53:47.890Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the love of my kids –"
SUGGESTED: "I acknowledge the love from my kids –"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:53:49.561Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge and appreciate the dedication of much talented and dynamic team at Taxpert Professionals in particular"
SUGGESTED: "I acknowledge and appreciate the dedication of the very talented and dynamic team at Taxpert Professionals, particularly"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T14:53:50.601Z
DOCUMENT: 3. Acknowledgement.docx
CATEGORY: Style
ORIGINAL: "Acknowledge the love and motivation of my brothers –"
SUGGESTED: "I acknowledge the love and motivation from my brothers –"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T19:16:01.532Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Spelling: alongwith
ORIGINAL: "alongwith"
SUGGESTED: "along with"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T19:16:25.341Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: In India we have RBI.
ORIGINAL: "In India we have RBI."
SUGGESTED: "In India, the Reserve Bank of India (RBI) oversees"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T19:45:03.002Z
DOCUMENT: 1. Dedication.docx
CATEGORY: Legal terminology: Shri
ORIGINAL: "Shri"
SUGGESTED: "Mr."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T19:45:04.650Z
DOCUMENT: 1. Dedication.docx
CATEGORY: Capitalization: the prime minister of India and father of New India
ORIGINAL: "the prime minister of India and father of New India"
SUGGESTED: "the Prime Minister of India and Father of New India"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-01T19:45:06.070Z
DOCUMENT: 1. Dedication.docx
CATEGORY: Style: I would like to
ORIGINAL: "I would like to"
SUGGESTED: "This book is dedicated to"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:53:21.122Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Grammar: With so much cross border transactions happening it serves a lot of purpose to have a book which is simplifies the fundamentals
ORIGINAL: "With so much cross border transactions happening it serves a lot of purpose to have a book which is simplifies the fundamentals"
SUGGESTED: "With so many cross-border transactions happening, it serves a great purpose to have a book that simplifies the fundamentals"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:53:30.342Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Grammar: The book deals in great details about Foreign Exchange Management Act, 1999
ORIGINAL: "The book deals in great details about Foreign Exchange Management Act, 1999"
SUGGESTED: "The book deals in great detail with the Foreign Exchange Management Act, 1999"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:53:37.791Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: I,e.
ORIGINAL: "I,e."
SUGGESTED: "i.e."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:53:43.991Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Grammar: Segment 2 deals extensively deals with both along with FDI in various type of entities.
ORIGINAL: "Segment 2 deals extensively deals with both along with FDI in various type of entities."
SUGGESTED: "Segment 2 deals extensively with both, along with FDI in various types of entities."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:53:47.424Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: Segment 05 deals with IFSC in detail containing the provisions with regard to IFSC in detail.
ORIGINAL: "Segment 05 deals with IFSC in detail containing the provisions with regard to IFSC in detail."
SUGGESTED: "Segment 05 deals with the International Financial Services Centres (IFSC) in detail, containing the provisions related to IFSC."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:53:51.665Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: Hope this book is useful to you.
ORIGINAL: "Hope this book is useful to you."
SUGGESTED: "It is hoped that this book will be useful to you."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:53:53.192Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: Thanks for your appreciation for the earlier versions of this book and the other books.
ORIGINAL: "Thanks for your appreciation for the earlier versions of this book and the other books."
SUGGESTED: "Thank you for your appreciation of the earlier versions of this book and our other books."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:53:56.604Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: Section 07 deals with all the provisions of appeal, adjudication and compounding under FEMA,1999, late submission fees and Enforcement Directorate
ORIGINAL: "Section 07 deals with all the provisions of appeal, adjudication and compounding under FEMA,1999, late submission fees and Enforcement Directorate"
SUGGESTED: "Segment 07 deals with all the provisions related to appeal, adjudication, and compounding under FEMA, 1999, late submission fees, and the Enforcement Directorate."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:54:00.970Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: In Europe, the SEPA system and other legislation like PSD2 is used.
ORIGINAL: "In Europe, the SEPA system and other legislation like PSD2 is used."
SUGGESTED: "In Europe, the Single Euro Payments Area (SEPA) system and other legislation such as the Payment Services Directive 2 (PSD2) are used."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:54:02.379Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: In Singapore, the MAS oversees cross-border payments.
ORIGINAL: "In Singapore, the MAS oversees cross-border payments."
SUGGESTED: "In Singapore, the Monetary Authority of Singapore (MAS) oversees cross-border payments."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:54:10.612Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Spelling: alongwith
ORIGINAL: "alongwith"
SUGGESTED: "along with"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T07:54:12.277Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: In India we have RBI.
ORIGINAL: "In India we have RBI."
SUGGESTED: "In India, the regulatory authority is the Reserve Bank of India (RBI)."
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T08:07:25.814Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Spelling: alongwith
ORIGINAL: "alongwith"
SUGGESTED: "along with"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T08:07:36.017Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Grammar: it serves a lot of purpose
ORIGINAL: "it serves a lot of purpose"
SUGGESTED: "it serves many purposes"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T08:07:59.170Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Spelling: delas
ORIGINAL: "delas"
SUGGESTED: "deals"
==========================================

==========================================
TIMESTAMP: 2025-08-05T08:11:31.399Z
DOCUMENT: 2. Preface.docx
CATEGORY: Style: extensively deals
ORIGINAL: "extensively deals"
SUGGESTED: "deals extensively"
==========================================
